一人一個低學歷但實力至上既勁人

劉偉健

維尼啦
得一個正確答案
小學雞平

金仔...

主席

以前啲人冇得讀書，大把啦
誠哥，賭王果啲

林鄭

金仔外國留學 學歷唔低

所以講近代既好D

鄭大班

保琦（偷食）

佢留學嗰陣好似被人排擠

哇 賭王hku肆業喎

誠哥

笑撚咗咁都唔知

啲90、00後on9仔可能以為賭王真係靠運

點都低唔過習大大文革嗰陣上山下鄉啦

vintage hku, 入到已經叻到仆街

佢係實力勁啊，但係好多時都衝口而出，睇吓佢果次反修例嗰陣發表咗啲咩偉大言論？

韓國李相赫(faker)應該係實力至上嘅人，唔知嘅人可以上網搜尋下，佢係一個打機打到去做一間公司股東嘅人

5g乜水

生係韓國都有D優勢

咁就更加證明做實力同品行修養思維完全無關

人地好似去瑞士定唔知邊度留學 點都唔叫低啦 起碼有degree
點都好過雜主席先啦

睇錯標題？相反喎

其實嘉誠哥每日都花兩三小時睇書，冇學歷但有學識

faker啦